新東唔好唔記得仲有個本土一直都冇咩人知

為天琦絕食，反送中嘅時候去日本G20跳海抗議等等，大家唔好再用中華聯邦制嚟攻擊佢
佢都係手足希望大家可以多一個選擇

自推

[ppushshs

屋企人投咗家成同佢

Push

粉嶺火車站呂智恆街站張枱出讓一半擺埋家成

新東 呂智恆 劉頴匡
超區 王百羽

希望今次佢上到

支持呂智恆
之前俾泛民狗界票搞到輸左區選
希望今次立會佢可以有番個名份
佢真係默默地做左好多野
我都幾肯定就算佢有十萬糧佢都會俾起碼一半手足
利申 投左佢 但老母唔識佢 所以佢投VL巴

g持

VL巴之前都話呂成日見到佢會同佢講多謝？
總之佢真係好好唔係為錢而做

支持呂智恆

推推堆
我都係咁

真

推

幫手推

支持呂智恆
希望佢會見到啦 我地一眾巴絲打都好支持你架

今日有唔少人因為條是非題中咗伏，又有唔少人唔識搵票站編碼，所以都係出返個簡單懶人包，入到票站直接比QR Code 同住址證明 1 分鐘就搞掂

- 官方投票網址係
- 票站編號而家可以上 查，但都係以官方 Excel 為準，可以同票站人員確認 ()
- 超區選民一定要喺 #果條是非題 答「否」
- 填到最後見到 QR code，先帶埋住址證明入票站確認

（咩話？仲未諗掂揀邊個？ 即上 )

新西有無推薦

新西唔係幾熟
建議巴去維基下每個候選人曾經做過啲咩再決定 費事投到有機會跪嘅人

推 願榮光歸香港

新西 張可森 伍健偉
超區 王百羽

聽日就去投佢

天琦都係信天主教

Tui

推呀屌

全力支持呂智恆

新東有票俾票。其他區想支持可以小額捐款，多d 資源做好選舉工程先有更大希望

全力支持

投左佢 日日擺街站
仲要成日比狗搞

但係都冇咩人知

pushhhhh

投丫！支持

推呀

真係好撚有風度

投左佢啦！
加油

呂智恆

張可森

投左比佢喇

啲人話佢個樣唔得，至呢一張宣傳品，影得幾好，個抗爭者形象好鮮明，邊撚度柒

啲人話佢個樣唔得，至少呢一張宣傳品，影得幾好，個抗爭者形象好鮮明，邊撚度柒

嘩眾取寵

咦 一樣

咁你都講得出不如你試吓去羅湖橋抗議
你做得出我真係寫個服字俾你

Me2

G持

佢真係仆心仆命 加油呀恆仔

粉嶺冇人唔識佢
佢值得入去

可惜新東其他區無知名度

真呀

香港人 真係好難得有人咁仆心仆命架珍惜啦

全家票投呂

支持佢 聽日去投

真係做實事嘅人反而冇咩人知

佢平時都好貼地 又派口罩比啲公公婆婆
每個月21號都出嚟提醒人唔好忘記
要佢勇武又做到 真係好難唔支持佢

已投呂智恆

然後啲人又話佢睇佢唔順眼個樣唔討好呀等等

佢做既每一件事我都知
但第一下聽佢個名真係唔知佢係邊個
我諗好多人都係

然後啲人又話睇佢唔順眼個樣唔討好呀等等

對佢認識真係唔深
希望有機會既話之後宣傳方面做多d

見到ig有個source將佢歸類去「其他」
我真係屌撚咗出聲

本土派告急！！！
初選唔係為35+ 係為民意授權
因為九月分分鐘取消埋立法會選舉

個名睇新聞都有聽過啦 監警會單訴訟

聽日去投佢

可能資源有限北區以外冇咩宣傳
但論壇嗰啲都有得睇

諗起舊年晚晚都會見到佢風雨不改喺粉火橋播黑暴片
仲有夜晚幫手搞文宣..

新東本土其實告急，泛民有資源，街站擺多幾倍。

好多長輩都投泛民

老老實實今時今日仲用依啲咁廢嘅point真係唔撚洗理

On9 其你老母他

我都係

都唔知啲人選花瓶定選議員 定係打手黎

屋企三個就投左呢三個 希望全部入到

佢哋以為自己選緊港姐

叫身邊多啲人去投票
我已經拉埋全家去投

差唔多每個月21號或者31號或者咩大日子都會係粉火見到佢 真心仆心仆命我今日都係投佢

有heart到大家都戥佢唔抵
希望佢今次得啦

新西人 入嚟幫手推下先

其實都希望佢可以自己做多啲宣傳
次次落選都唔係辦法

運動以嚟有好多耶教手足喎 咪亂吠

尊重 但聯邦唔係我要嘅野
同埋唔夠魅力 轉轉style會好啲 加油

佢好少自我宣傳默默做實事

咁唔怪得
我都係論壇先見過佢d野

利申 天琦票倉果邊

因為佢響北區多
但一到7號22號就會去尚十嗰邊

「喂，阿哥」（長毛口吻）， 投撚左啦

做實事反而冇人識
快啲推佢上去

兄弟爬山
我自己就比較着重過往功績

投佢都唔好投區議會僅得700票嘅鄒家成

支持

可能係資金有限

正常都唔會投周家成

pish

我投咗俾佢

Pish

投咗

聽日大力推呂智恆

北區人欠咗佢

推到佢入圍

肺炎仲諗住攬炒，叫d失業人士/減薪打工仔點會想投你
心入要想都唔好講出黎，PR錯撚曬。

我都覺一直以來做咗咁多嘢都冇人知

唔明點解仲有人話佢唔夠立場姐姐勇

香港人：唔好阻住我返工 聽日先抗爭

睇過佢嘅初選對OMBD條片
真係大快人心

印象流

啲人講樣 唔怪之得話投立場JJ

呢個錯撚到
VL明明係本土
呂智恆有人話佢偏自決 但我睇佢政綱同做既野都好本土
立場明明係痴眾志

講真，兩個揀一個既話，佢好過立場姐姐啦

有冇片源

講起嬲嬲地
唔明仲有人話佢識得唱歌同泛民同一個level

佢初選都入唔到,我只可以講香港人收皮啦
個個仲投長毛 投dead body
總之呂智恆,立場JJ,劉穎匡 入唔到閘
大家要永續35+

其實住北區既都無可能無見過呂智恆果份心，呢一年黎佢係粉嶺火車站檔野無兩百日都起碼擺過百日，又成日比藍絲搞

雖然佢外型未必好睇，但一定好過有Ｄ執到正但居然唔出席議會同投棄票然後袋十皮野既議員

利申：投左佢

立場jj咁多宣傳邊夠抽
fb好多人話全家投立場jj

得一票炸
投VLVL本土啲

希望今次可以證明佢嘅努力係冇白費

VL本土 呂都本土
兄弟爬山啦 我比較睇人有冇做實事

老實講 好簡單
唔係話做議員就一定要預左坐監 坐10碌
但如果有人 就算有冇議席 都真係預左 肯坐10碌 (唔少參選人已經坐過)
比起果班OMDB 把口好勇既立場姐姐
我一定支持佢地入議會 拎資源
我相信呂係呢種 (比起其他參選人)

Voted

PUSH

其實兩個都有做過野
但我得一票
我希望VL呂都贏
贏唔到下次區選都贏到啦

雖然佢本土，但佢成個人都幾唔presentable

難小小
大把話自己黃嘅投俾立場jj

咁正嘅嘢得89個view我屌

天水連線伍健偉
前線癲佬
24小時區內on call
大至企前線食彈、狗屋接手足陪落口供、提倡香港歷史科同槍權
中至整黄圈bingo
小至訂口罩

你又唔使咁擔心
立場姐姐啲票都唔算本土
用嚟取代傳統泛民炸
不如諗吓放到幾多個本土入去仲好

佢180秒 最尾
佢同劉都係真手足呀

可能因為啲聲唔好
之前我都係喺fb睇到

我最驚有啲人俾佢呃咗

乜家成不了

呢個真係默默耕耘

咁你連耶撚都不如就反省下啦

佢其實有冇整banner旗幟嗰啲？
好似唔見有嘅

唔好比佢呃

自己一票 再拉埋身邊屋企人咩都好 就有2票以上

可能真係資金有限

佢一直喺粉嶺站連儂橋個站都有幫手

相信平時北區手足有稍稍行過下都會認到佢

推 低調做實事

之前立法會都有留意佢
仲記得佢嗰句 我地一齊加油
希望大家投票俾佢

Feel到佢係真心為香港好

聽日投佢

投咗佢

就係成日覺得冇咩人留意到佢🤦🏾‍♂️

自推新東人俾啲掙扎

街站有

推到大家都知道佢

呂主張實行聯邦制，[5]並主張修改《基本法》，但反對香港獨立。

辛苦哂巴打又再開post推呂
推爆佢！！！

Pushhhhh

已投

咁鍾意絕食

push

大佬 佢講反對嘅時候都係2016
你攞返啲咸豐年前嘅嘢出嚟講有咩意思
我相信有好多手足係612之前都未政治開竅

係 佢的確係推聯邦制
但其實共同敵人都係土共
唔該到呢個地步就唔好再鬥黃

左邊易拉架係咩東東嚟

冇嘢喇 原來係林卓廷

最有心真係佢。粉火連儂係佢起先嫁

Pishhhh

如果個政制係好好地 啲議員係有用
我諗冇人想會用呢一種自殘方式去抗議

投左佢啦

今日見住佢地攬埋一舊
佢真係好重視好重視每一位手足

我都係你講先知

雖然覺得佢贏到機會不大，不過都投左

收皮啦

[流亡手足］睇到呢篇流亡台灣手足既初選分析真係想哭

流亡手足有嘢講關於初選
想借個位幫手推下

真係好鍾意佢

我諗大部份人都會覺得佢贏面唔大
但都仲願意投票比佢
更加顯得呢啲票係幾咁可貴

推文呀

當初69 612都冇諗過會咁多人出
大家唔好咁容易灰心

投咗佢
前幾日係大圍聽到佢叫咪，話聽朝要上庭，同之前個社工同一條罪，同一個紅官
付出咁多，偏偏選區議員俾新同盟𠝹死咗，連區議員都無得做

如果冇人知 一日時間又唔足以大幅增加佢知名度
喺初選制下係唔係應該棄保投個比較出名架呢？

係真係好想送到佢入議會

支持呂手足

佢仲成日睇水 睇下光頭sir有無黎

唔辛苦
呂一直做過嘅嘢值得比更多人知道
講真佢最辛苦

自決派嚟
唔係現今本土主張
有誤導成份
拉

個分類做乜鳩
between
呂智恆係自決派
本人唔支持港獨

而家初選就應該憑良心揀一個有心為香港嘅人出嚟 如果到最後佢都冇咩人知 就可能要退選

你住北區又有出活動咪日日見到佢囉

唔該你爬番上面嘅文 我有回應到

又係你呀

咁都成為冇得投票嘅理由

2019年區議會選舉

2019年區議會選舉，鄒家成參選沙田區議會大圍選區[3]，唯民主黨吳定霖拒絕舉行初選並取得民主動力推薦[4]，而鄒最終只獲748票，敗給吳定霖[5]。選舉後民主動力的協調機制被質疑是制度暴力，民主黨「要哪一區就可以要哪一區」，在多區拒絕初選後以「民主動力唯一推薦」的名號出選。

因為全連登
得我一個認真知啲人政治背景咁。。。

初選嘅意義係咩？

新東都多本土，鄒、劉、呂都三個，
我諗最後三個未必入晒，
入兩個已經偷笑，
分分鐘入立場、omdb都入唔到本土。

你會唔會諗多咗
我係一樓已經講咗佢係推聯邦制
咁唔代表佢唔係本土
而且佢話反對獨立都係2016嘅事
有幾多手足都係喺612之後先覺醒

初選目的係策略性咁推最多有最多支持嘅候選人9月出去選，同唔同意？
咁喺新東本土派最為人熟悉係VL Owen情況下
係咪應該承認有啲唔多人識嘅候選人應該棄保

佢最撚勁架啦

晚晚放工都見到佢。

本土係“港獨”意思
基本上都係現有共識

自決唔講得
中共話係另一種港獨
所以不論眾志定佢都冇再寫自決嚟政鋼
無偏唔偏
佢就係自決
因為現時共識本土基本已經=港獨
你夾硬用其他定義
范國威都可以係本土派啦
佢不嬲都係自決派
提倡中華聯邦添

後兩個應該入梗

楊岳橋自爆
Enlightened

運動初期大把人唔敢叫光時口號添啦

淨係識得攞中華連邦攻擊人 有冇了解過咩係中華連邦呀政治學博士

本土=港獨
你夾硬用其他定義
咁范國威都係本土派啦

唔清楚政治先會用唔知定義本土

估唔到呂智恆冇乜人識都有追擊手

我邊有攻擊
明明句子係中性
自決同中華聯邦都係中性詞
有咩問題？？

全家支持

幫你輕輕一推

無錯
其實好簡單嘅問題
選個代議士入去立會
已經唔係期望佢可以做d咩
但連最基本嘅出席會議 投票都做唔到
仲選佢黎做乜

所以如果今次初選OMDB 仲跑出到
我真係會對香港人完全絕望
幾多人出黎抗爭都無用啦
majority都仲係無進步過

希望唔好俾我講中
我真係好撚不屑OMDB呢啲人渣
我唔會忘記16年補選

用返我另一個po嘅回應嚟覆你

其一，實情中國聯邦制係感覺同獨派有異，我都有啲保留。不過睇返維基:
“聯邦成員有自己的獨立的立法、行政和司法機構，和聯邦國家的最高司法、行政、立法機構不存在隸屬關係，屬於平等關係。聯邦國家的主權由聯邦和各成員單位分享，聯邦政府對外代表國家主權。”
其實聯邦制前題已經係非一黨專政，到時唔止香港，其他省變成聯邦，你講嗰啲極端愛國情緒已經減弱，如果唔係聯邦制就唔存在。講到尾都係想土共收皮。若土共唔收皮，唔好話聯邦制，獨更加係冇可能。

其二，呂智恆係反送中入面嘅跳海、去台灣瞓街抗義，每月提醒大家唔好忘記21等等已經足夠反映佢唔係一般中華膠，講真以冇背景嘅人黎講有邊個及得上佢？仲未計佢之前為民主自由去羅湖橋自殺式抗爭等等，大家再用中國聯邦制黎攻擊佢貫徹唔到公民意識、民主精神同言論自由會唔會太令人心寒？佢明明用行動證明佢真係爭取緊。

其三，其實而家係投人入去比人DQ再比位外國政府入而家獨派俾人投上去都預咗俾人DQ，仲有人發議員夢，仲想由制度內改變會唔會太搞笑，係咪瞓咗成年。既然係投一個用黎DQ嘅人，我寧願揀一個打死都唔會跪嘅烈士，都唔會揀其他有機會跪地含嘅人

寫得好！
支持呂智恆

棄保係正式投票嘅事 唔係初選
唔該唔好混洧視聽

本土=港獨係幾時同邊個嘅定義/共識（除咗連登外）？

幫推

推

btw 新東人可以睇下初選論壇先

訓前一推

未投票嘅聽日記得去投票

我都受夠呢一啲政棍
好希望呂入到去可以有啲新衝擊

支持手足 推

我今日投咗劉
但我都好希望呂同鄒都出到

兄弟爬山

但老實講政府應該會dq呂
反而覺得有d本土派可能入到

大家記得拉身邊啲人幫手投票

咪玩啦中華聯邦同港獨無異。。。
見你咁認真。。。
又同你講下
你組得聯邦
就受佢規受限制㗎啦
under 一個總統喎
完全接受唔到
支那根本信唔過咪撚柒玩

同獨立
完全切割真係完全兩回事大佬

議員係個身份去打國際線
如果游蕙禎輸咗邊個理佢

anyway冇攻擊佢
真心係中性表達佢政鋼

自決都有market
中華聯邦都有market

但就唔好用本土兩個字
意淫偃係港獨先得㗎

連眾志自決派啲傳媒都係分做泛民主派

傳媒掛
自決派又好
范國威 “務實本土” 叫埋自己做 本土連線又好
都係俾傳媒分做泛民主派

就算佢入到定DQ
都會對件事有正面作用
佢入到 固然係好
佢比人DQ 就係比位外國政府入
講真 獨派嘅立場已經夠俾人DQ
依家仲想制度入邊改革 會唔會太天真太傻

我冇記錯既話
由粉嶺嘉福女手足既追悼會之後我一直有留意佢
佢之前比律政師追律師費要眾籌
如果唔夠佢可能要破產
但係都係得勁少人捐錢
呢一年黎我睇到佢仆心仆命咁做咁多野
又要比黃良喜𠝹票
條仆街黃良喜選中左之後神隱到依家
每次出面有示威遊行佢永遠企係粉火天橋等手足返黎
播放會又係佢搞既
之前仲要比班親中既人打
到依家佢都冇放棄過
如果佢咁都唔夠票
麻煩各位香港人將新界東納入大陸範圍
利申:新東選民

tui

可唔可以認真睇完我段嘢
再睇吓佢初選討論講嘅嘢

做狙擊手都俾啲heart
成日執住一點講完又講 搭完你又唔聽

呂智恆唔撚係condom呀
送佢入閘

算啦
你睇唔明我寫乜
冇嘢同你了

范國威係明泛民
又係咪真係所有本土派都講明支持港獨？

我覺得本土派重點係捍衛本土文化 權益 明確區分香港同中國

睇完呂智恆嘅往績同政綱 我會話佢係本土派

其實我都唔覺得佢外型差

哦
你用你自己定義想法嚟分
咁我仲可以講咩

between
一句鬧佢說話都冇俾人話係狙擊手

靚仔有咩用

唉
睇返投票記錄就知邊啲代議士真係會做嘢
好多人都被人哋嘅說話欺騙
冇睇人哋真係做嘅嘢
就算講到鄺仔同許智峰
佢哋都唔算盡責
但有經常出現喺前線算係咁
都唔知點解條線會定到咁低

俾多啲人知道本土優先都係好事

咁我問你你嘅定義係根據咩你又答咗未？
我嘅定義係睇完wiki自己消化同簡化得出
你呢？
一句本土=港獨係共識就要全部人跟你嗰套？ 問你又唔答 淨係攞住個自己嘅定義9up就當係

嗱 俾埋維基嘅定義你
唔好搞到好似我哋恰鳩你咁
記得以後唔好將你以為嘅嘢當係全世界都覺得係嘅嘢係時候要長大

我有論證 論據呀
我係客觀你係主觀
已經高下立見啦。。。

背心哥哥

最初就係咁
之後唔係啦

唔通眾志係本土派咩

有個說法係今次初選國際都睇重
咁就更加要本土抬到頭先得
唔可以再俾啲傳統飯民跑出
咁國際先會更加關注本土派嘅意願
而唔係四方西李柱銘呢啲完全唔撚代表香港人嘅人亂嗡

依家俾埋維基你睇你又話唔係
你唔信嘅話而家可以自己去搵黎睇

首先論證係寫作手法 你係無嘅
而論據 你得句傳媒掛 咩9source都無
重要係一個無權威可言嘅論據

而我係有嘅 上面有巴打幫我cap咗啦
的確係高下立見

傳媒唔會咁主觀去分囉大佬
明唔撚明呀

Sorry講錯左 係黃良喜條仆街𠝹完票搞撚到溫和達當選
然後條仆街神隱道歉都冇句

asso jai

你讀下中文先啦
what are u even fucking mean...?

會唔會係你諗多咗啊大佬
都叫咗你唔好將自己以為嘅嘢覺得全世界都係咁諗

條友真係唔識架喎
辛苦樓主同佢拗咁耐了

大家好撚鐘意靚仔㗎 選舉當選美㗎

你點解唔搵事例俾我
自己係到鳩噏

算啦唔好理佢
講完佢都唔會聽

香港人

新東 all in VL 家成 呂志恆
超區 王百羽

標題應該講埋佢個名

我支持佢
但恐怕你咁POST法好易被DQ

後悔冇咁做

作為選民之一嘅我
只係想叫大家考慮多一個選擇

聽日會投佢

我前一日都有一個po係講佢
再開應該不了 費事可能影響到選舉程序

見到佢做咁多野但咁少人關注真係好唔開心

係真心sad

其實佢好型

我都覺

自推大家記得投票

Sorry 屋企啲票都係比慢必

佢做咗好多野，但真係冇咩人知
睇論壇個氣場唔似政治人物....

係本土就支持，比啲意見姐

講真 行得出嚟最似政治人物咪係omdb

給力

推

利申 投左佢

如果佢入唔到，真係無天理
全部新東人要反省

係呀 佢係金句王

佢同鄒家成

VL 恆 慢必 鄒

新西投唔到佢

每個月8號佢都一定係尚十

依家推都可能遲咗
盡人事聽天命

支持 論勇佢一定勇過鄒家成 睇論壇表現都係呂好d 當然最好兩個都贏

瞓覺之前自推大家未投票嘅聽日好去投！

支持呂智恆
佢真係默默地做左好多嘢 相信好多街坊都成日見到佢風雨不改咁出現

唔係新東人 但希望新東既連登仔支持下啦 唔好以貌取人

其實佢外表又唔係好差⋯只係有啲不羈

推
粉嶺人有眼睇佢做咗幾多嘢
佢區議會落選冇耐之後見過佢夜媽媽一個人喺嘉福附近派文宣
佢真係好撚有heart，好堅持

屋企四票
家成同呂各兩票

呢part 好精彩！
完勝AY

推！

OK 睇左依個POST 我今日投佢

推下啦咁

好精彩，做齊功課問AY，AY冇得唔認

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

北區街坊

推大家記得投票

推啊

推大家唔好辜負有心人

又開咗個新Po

新東唔好忘記一直默默做事嘅呂智恆

聯邦制不了

當初天琦出嚟選咪又係話港獨不了
好心到而家就唔好再教條主義
咁樣糟蹋左幾多人才

我唔反對大家揀佢喎
佢有heart係真
但對我嚟講，新東咁多人揀嘅話，
我會揀個更加貼近自己立場嘅人
你舉天琦例子相當好笑
我當年就就冇話過港獨不了
我係新東的話，係想投鄒家成，咁得未？

兄弟爬山你鍾意投咩都得
如果你覺得有更好嘅你梗係可以投
但係成日用呢樣野黎追擊佢會唔會有啲悶

Er，我只係講事實
佢親口講嘅嘢，我用客觀事實講自己意見，咁都叫追擊
會唔會有啲恐怖

連登仔有冇咁玻璃心
我都話你鐘意投咩都得
係咪唔記得咗兄弟爬山

玻璃心嗰個係你囉
前一句口講兄弟爬山
後日句質疑人追擊
唔好咁啦

樓主，我講清楚啲啦，係你嘅心態有最題
首先，我夠有話大家想揀邊個都得
我由頭到尾只係講出，點解自己唔個揀呂
係你，上綱上線，用到「追擊」兩隻字
而家係㗎嚟你個集氣post講出其他意見=追擊分化唔肯兄弟爬山？
你講聲係就得啦，我道歉
明明只係一句聯邦制不了，可能畀你吹到追擊
我服咗你

得啦怕咗你
你投鄒就投鄒
唔好特登係佢嘅支持者po度
踩低人哋去抬高自己
咁樣只會反映出鄒嘅支持者幾冇品

得，你既然講得出，喺你post講相反意見唔得
我道歉
你要選擇性失明，將我嘅意見理解成冇品，我都冇話可說
明明前面已經講咗，自己都好欣賞呂，只係政見理解唔同
係精神嘅

你可以提出其他參選人有幾好
但係你冇咁做度

繼續推，佢已經失望過好多次，我哋要令佢贏返次

而家D人成日貼個張蘋果日報時序，岩岩淨係講到2019年5月，未有運動前

佢已經做齊
撐手足，為天琦絕食90個鐘
反紅店，書展抵制三中商
國際線，去台灣絕食150個鐘，抗議中共捉港台市民
反一地兩檢、反鄉黑、反監警會

最後呢兩個鐘，未必幫到乜，但我真心認為呂智恆呢個名，係值得記低

全家都投佢

可以點做、唔應該點做
樓主係得嘅
佩服

我冇話你唔可以做咩
不過行為反映人格啫
你做咩梗係有你自由

你上面講
唔好特登係佢嘅支持者po度
踩低人哋去抬高自己
雖然我唔認為自己係踩緊呂，（講多次，我都好欣賞佢）
但你擺明叫咗人唔好做咩，而家又唔認
樓主你講得啱呀，行為真係反映人格